香港有邊間糖水舖好食？

生活喺香港咁耐都冇食過好食既糖水舖，松記又垃圾，b仔狗也不屌。想問下大家有乜好推介

許留山

Fairwood

大飯糖 非打手 間野爆到唔洗打手